Verse 1
Poďte, spievajte s nami,
On je Pán slávy, 
On nám dal večné spasenie.  2x
Tancujte s radosťou , 
chváľ Pána na cestách
On nám dal hojnosť 
svojho bohatsva.  2x 

Verse 2
Spievaj, spievaj,
Boh vládne na Sione, 
Boh vládne na Sione
Boh vládne na Sione, 
Boh vládne na Sione.
Zaspievaj, zaspievaj,
Boh vládne na Sione, 
Boh s nami je.